{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27218",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 자주(J&J)"
    },
    "text": "宿泊施設は全客室数が15室で構成されており、近くにはエバーライン金良場駅とエバーライン運動場·松潭台駅が位置しています。韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能であり、平日午前9時から午後16時までご利用のお客様には6時間の時間が提供されます(週末と祝日は5時間提供)。私たちは常に清潔な空間と親切なサービスで最高の宿泊経験を提供しようとしています宿泊施設はエバーランドとカリビアンベイの近くにあり、スマートフォンの充電器が設置されており、ネットフリックスをご利用いただけます。特に、最新PCゲームを楽しめる最高級のノーハードPCが客室に設置されており、SKブロードバンドUHDセットトップボックスも提供されています。また、女性のお客様のために客室ごとにヘアアイロンが配置されており、無限WI-FIをご使用いただけます。退室時間も余裕を持って利用でき、リーズナブルな価格で宿泊することができます都ポイントサービスを利用すれば現金の場合5%、カード決済時3%の割引恩恵とポイントの積み立てが可能であり、20,000点以上から宿泊又は失でご利用いただけます。宿舎に止まってくれた客たちの後書きをお知らせします。宿舎内部は、キッチリとして防音がよくできており、全般的に、良い宿初経験ができました。ただし、建物の入り口には明かりがない雰囲気が残念、、号エアコンで水が落ちる問題が発生し、改善が必要なようです。追加でお知らせする事項は、共用駐車場の利用案内です。 21時から翌日午前9時まで無料で駐車でき、客室内のすべての空間でネットフリックスを視聴し、無制限Wi-FIを使用することができます。 また、客室には女性客向けのヘアアイロンがすべて設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は全客室数が15室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設の最寄り駅はエバーライン金良場駅とエバーライン運動場·松潭台駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "平日の時間提供は何時間ですか？",
            "answer": "平日は午前9時から午後16時までの6時間の時間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の時間提供は何時間ですか？",
            "answer": "週末と祝日は5時間の時間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔な空間と親切なサービスを提供しており、スマートフォンの充電器やネットフリックスの利用など、快適な滞在ができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはエバーランドとカリビアンベイがあります。"
        },
        {
            "question": "女性のお客様向けの設備はありますか？",
            "answer": "女性のお客様のために、宿泊施設の客室ごとにヘアアイロンが配置されています。"
        },
        {
            "question": "都ポイントサービスの利用方法を教えてください。",
            "answer": "都ポイントサービスを利用すると、現金の場合は5%、カード決済時は3%の割引恩恵とポイントの積み立てが可能です。20,000点以上から宿泊又は食事でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の後書きを教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の後書きでは、宿泊施設の内部がキッチリとして防音がよくできており、良い宿泊経験ができたとのコメントがあります。ただし、建物の入り口に明かりがないという残念な点や、エアコンで水が落ちる問題が改善が必要とされています。"
        },
        {
            "question": "共用駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "共用駐車場は21時から翌日午前9時まで無料で利用することができます。また、宿泊施設の客室内のすべての空間でネットフリックスを視聴し、無制限Wi-FIを使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には最新PCゲームが楽しめるノーハードPCやSKブロードバンドUHDセットトップボックスが設置されています。また、女性のお客様向けにヘアアイロンもすべての客室に用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 632
    }
}